【檢討】點解9月3罷課好似雷聲大雨點小

最主要原因係各個大學都冇set一個場可以俾罷課既學生長坐。如果d學生冇一個地方俾佢坐住黎罷課，冇集會氣氛，佢哋就會覺得俾人孤立左咁，嚴重影響罷課積極性。
同埋集會可以制造更大既noise，間接鼓勵學生罷課。

唔好再屌鬼，積極d諗點樣向各大大學set個場俾人集會罷課好過啦。

光復香港，時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

同意但p牌推唔郁
其實有個位集會可以比啲人知道有人可以支援大家

另外就係 啲fm有好多都唔敢罷
因為冇人清楚所謂爛gpa係乜嘢同埋罷幾多會爛到咩程度 好多人淨係叫佢罷lecture都驚到閪咁

所以係呢個情況下會有兩種人：
1. 因為太驚所以唔敢罷
2.因為乜都唔知所以罷佢老母（姐係我）

/唔計港豬同藍絲/

心諗罷課咁低成本嘅嘢都唔做 得個嬲字有撚用
不過呢個新生乜都唔知嘅問題都要解決吓 始終清楚代價之後就會更多人加入（起碼淨係罷lecture嘅人一定會增加）而有個地方集會聽yr 234嘅人講吓應該可以解決到？

利申：fm

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書